求資訊整合post

我覺得現在的資料流通性好差，內容凌亂
有時候改左期/地點都唔知

有無巴絲可以每日更新一個資訊整合post 比我地依班廢柴睇

跪求